[除四害] 分化師 中計黨 散水狗 死心撚

哩兩日多咗好撚多死心撚
又話以後都唔去XXXX
對XXX死心
真假難分

可能係三毛玩分化
又可能係行到好攰冇從發洩，
我淨係知對自己手足可以多D包容，有問題可以善意提點
少一個人真係會少好多，後果不堪設想，唔好趕走同路人
死心之前，請你諗一諗過去5個月經歷過嘅事

我貴為黃世柒認證嘅五毛，
根正苗紅，除四害最啱我風格
唔好畀哩四種人影響到，心理上調整一吓啦
知大家攰，但大家頂硬上，
佢哋已經冇棋 再捱多陣就贏㗎啦

共通點係都係冷氣軍師